暉明邨戰略：千祈唔好游擊游擊游擊

千祈唔好游擊每日每晚都引狗過黎，咁樣永續堵路，拖住一日就一日

1/10

2/10

千祈唔好

3/10

4/10

老孫認同

孫軍神啟示

自己人快d走
等藍絲留
跟住報警
體驗下係到去點

唔係點贏仁安羌大捷

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

推！

孫將軍有令 一唔唔好避其鋒芒

推

蔣委員長有令 不計成本 推爆此post

千祈唔好撚狗
千祈唔好撚狗
千祈唔好撚狗

要拉攏敵人！！！

孫將軍批示

與其堅守我城，何不奮力還擊？

一齊衝去禮賓府，捉條7婆同佢一家出黎，消滅禍根！

孫將軍批 勿逞莽夫之勇

但久守必失，其實明明可直搗黃龍，由6月到現在，佢官到無求膽自大，就因為佢做咩，你地除左打擊啲唔關佢事既野，就乜都無。

獲青天白日勳章的孫將軍啟示 要勝不對稱戰爭 必以最小成本 成最大效果 游勇交戰 必避其鋒芒

孫將軍表示 必須要向敵人學習 謹記毛匪之十六字游擊宗旨

孫將軍示 長久之爭 必須兩線並行 一為常規線 二為民意線 此次抗擊 乃連結力量之良機 必須俾藍絲廢老先食催淚彈 先受苦難才有所成